好撚辛苦，屋企2老講極唔明

屋企電視都有d舊版，2老日日返屋企就睇cctvb,本身都紅底開，睇完洗哂腦。

平日都係煲下劇好少留意時事，唯一渠道就係pk cctvb，一係就都係上哂年紀既紅底同事，成日覺得我地班後生被洗腦，搞亂香港，好撚辛苦。

有咩方法可以完全cut 撚左cctvb，我寧願畀錢有線，我明白屋企人咁樣真係好辛苦，希望大家一人一建議，因為呢幾個月好難同台食野唔提起，一講又嘈交，個種心力交瘁，沮喪真係好辛苦好壓抑...

btw，另外屋企兄弟姊妹都係一鳩，政治冷感，唔多想理亦少留意，點叫都係，得我一個真係好辛苦...

百忍成金，吸盡佢地既資源增值自己

有線新聞 依家都中間偏左。

佢地只信錢同權
你有既佢地會收聲

洗走CCTVB

始終親人，唔可能，佢地其實都唔想嘈，所以都會話之所以有民主就係大家可以有唔同意見，所以我唔會反對你

How呢方面完全唔識

拎個搖控試下

點解一定要人地明，自己有自己既政治立場人地亦都有

同埋其實對於佢地黎講，tvb 就好似唯一香港電視台咁，點樣唔覺意洗走佢地又唔多發現？又或者有其他可以replace 到等佢地好開心睇既電視？

搬走

冇話一定要明，但次次大家一返到屋企食飯就睇tvb，一見到新聞佢地就會開始話班後生仔，我都想佢地接受多d唔同資訊，咁先係公平，而唔係cctvb 一面倒既新聞

delete tvb 新聞台

電視盒裝 cable tv app 睇24小時有線新聞台

拎毛語錄同毛魔 d poster 番屋企周圍貼
日日係屋企唱 起來 起來 起來
食緊飯個陣見到d暴力畫面
就一野拍枱 對住個電視狂屌
遲一排 就話同佢地以後番上大陸住
等佢地驚

想推啲有用post,呢啲野不如遲下先分享啦

廢老就算把啦
我屋企嘈左十年呀

唔好撚講
無謂自己傷心
冇撚用架

嘗試講不要讓警察做磨芯
不要講黑警/ 警察打市民

嘗試講冇一屆特首做得好過肥彭
不要講港獨/ 歸英

唔好話我係個d負撚，呢套一定唔work ,佢就係覺得我地太激進，就算我紅，佢地都知我係扮，就算唔發現我扮，都會話到紅到太激動bam我

好師兄唔好意思唔再推，小弟一時太沮喪先嘩衝動，唔好意思

同佢講TVB要收費 個Mytv super好貴 想轉台去now

較撚走D台 一開睇NOW

咁你咪問佢地 而家係咪唔愛護毛主席
者係唔夠忠誠心喇 係咪癲覆國家
由今日開始mark低你地既行為
會交上去一位內地公安朋友度
扣你地信用評分
再捉你地上去勞改